#  Укажите ОС, на которой вы выполняете задание. 

ОС Майкрософт Windows Версия 22Н2 ( сборка ОС 19045.3570 )

#  Опишите инструкцию для открытия журнала событий Windows.

Выберите Пуск в меню Windows, введите Просмотр событий и нажмите клавишу ВВОД, чтобы открыть Просмотр событий

#  Добавьте описание следующих журналов: Система, Приложение, Безопасность. В этом же файле укажите, какую информацию в этих журналах можно найти.

**Система** 
Журнал событий Система содержит события, сгенерированные системными компонентами. Например, отказы драйверов или других системных компонентов при запуске системы записываются в системный журнал событий. Типы и коды событий системных компонентов предопределены разработчиками операционной системы Windows

**Приложение** 
Журнал приложений хранит информацию о попытках подключения к сети, совершенных установленными на вашем компьютере программами

**Безопасность**
Журнал событий Безопасность содержит события, относящиеся к безопасности компьютера, такие как попытки регистрации в системе или манипуляции с файлами

#  Откройте журнал "Система" (System). Найдите вверху одну ошибку (Error) и одно предупреждение (Warning). Опишите в файле событие в формате:

**Ошибка**
  - Источник WindowsUpdateClient
  - Код 20
  - Описание ошибки Ошибка установки: не удается установить следующее обновление из-за ошибки 0x80073D02: 9NMPJ99VJBWV-Microsoft.YourPhone
  - Дата и время возникновения 14.01.2024 15:15:37

**Предупреждение**
 - Источник Netwtw08
  - Код 6062
  - Описание ошибки 6062 - Lso was triggered
  - Дата и время возникновения 14.01.2024 13:33:45

